90s tg谷

年滿21至30歲（年份90至99年）既你請pm @gooodbyelullaby
講低你既
稱呼:
年紀：
性別:
返工/返學:
就會有人係工作天加你入谷
(唔會出聚既唔洗聯絡)
因為一男一女收人制大家唔好急
(icon無圖唔會理你)

傻閪